繼續出片 隻狼：暗影雙死 Ep 1

新片Sekiro：Shadows Die Twice

好睇既比個Like支持下 覺得唔好睇既都記得 留名話我知你既意見！

多謝支持

推

推 聽日再出片